［集思救港］點樣提升返呢代人既整體質素？

其實你地覺唔覺成個城市低質左好多？
唔好賴中國人
不如一齊諗下可以點樣做好自己？

脫亞入歐

用 linux

首先踢走支那人

諗住移民北歐學返好

除左linux外，以上都是可行建議

改善教育制度：
取消dse, 用返舊制。分返文理商科，唔好再由得班白痴仔選埋d on9組合。讀唔掂書中五好出黎做野，唔好浪費多一年on99咁。取消通識呢門on9科，有中化已經好足夠比學生有批判思考

冇用

根本就係因為百五單程支那狗
乜野唔好賴支那狗？

問題係一時三刻你改變唔到大局丫嘛

執柒左連登

中化呢d垃圾科就cut左佢啦

網絡實名制

推廣全民健身
康文署體育館開24小時

改變唔到還改變唔到
但原因肯定係因為百五單程

呢個同意
應該先篩走左一部分人
等佢地知道現實係乜
唔好下下諗住重讀重讀又重讀可以入到大學
老實 入唔到大學無問題
讀專科條路可能仲易行
近年見到好多人吹奏電競 直播 做靚模 追夢
真係有夢想
係要令自己有能力去實現
而唔係鳩吹就算

完全係蝗做成
無錢無教育 就黎搶資源 又拉低文化水平
仲要帶埋啲無家教蝗蟲仔破壞學校氣氛
有錢有教育 又係黎搶資源 炒樓炒到物價通脹民不聊生 入去啲大集團蝗蟲化
去旺區通街蝗 見到啲大媽就想一拳打佢出大西洋
生活質素一直降低 仲邊會有人同你理文化水平

每日150隻蝗
一年55000蝗
再過多十年就有50-100萬蝗生仔

香港無得救，所謂一國兩制其實只係比外國人聽而換自由貿易
其實香港已經進入一國一制

提升質素，仍然都係要做科舉既奴隸

廢中廢老太西 下一代一樣咁西
利伸：西人

你錯啦，中67 既學生只係佔全港學生3成左右，基本上大部分人都唔會有機會玩科舉遊戲